一名警員警察總部飯堂嘔吐昏迷猝死！

Wow

皇天擊殺

Nice

死亡筆記

狗食人飯當然死啦

食咁趕 咪柒囉

過唔到年

黑警真係要小心啲啦

死得好

食咗朱古力

要死全家

good news 天有眼

金沙

慘慘豬

RAP

食狗飯死

30，000唔該

Gchi!

熱烈狂賀

30,000 thx

新春喜氣

死得咁痛快唔好

有冇車厘龜開心嘅gif

30000-1

小鳳姐

最少要死全個警總啦

廚房肯定收左美國佬錢

死多幾個唔該

報應

廚房佬犯郭安法

好口渴

champagne

第一時間都係諗到呢樣

開香檳呀喂

齊鼓掌

死得妙

開香檳慶祝

車厘仔呢

頭七係初一

琴日送果幾箱朱古力

正

食野都有障礙 正一On9仔

係咪知太多？

三萬THX

牛年大吉

9成9 中左武漢肺炎，但無病徵

跟住病發

吃太多白粉姐

最緊要人有事

便宜左佢

今晚點算😞

係咪食咗朱古力？

趕住過年前投胎

熱烈地彈琴

爆竹聲中一狗除，春風送暖開香檳。

多行不義

落毒？

屌

你啲人可唔可以有返啲口德

過唔到年添

新年有單咁好消息 特別開心

抵撚死

三萬 唔該!

得一個咁少

不行多義狗自斃

抵

應該係吸開毒

好野收埋晒喺證物房

嘥曬啲飯呀

狗就食狗糧啦

rap x2

多行不義必自斃

開香檳

取消酒牌！！！

漁農處 : 屌又要我做野

男警員疑嘔吐後警總內猝死
2021-02-06 HKT 13:01
分享工具 facebook twitter
一名男警今早在灣仔警察總部懷疑猝死。

警方表示，上午9時許一名年約30多歲的男警員在警總內嘔吐後暈倒，其後在現場證實死亡。

開香檳慶祝張圖又要pin 真係世世代代都還唔哂

陸續有嚟

強烈建議狗總飯堂停賣朱古力

High得粉多

紅利是封1蚊

黑警死全家呀

傻狗

做隻飽鬼

食得多冰係咁㗎啦

車公、黃大仙聯手反制

I need more

今晚開香檳

係咪食咗提子定朱古力呀？

可惜....得一個咁少

我好開心呀

天收

係咪豆腐太硬

車喱龜去咗邊

皇天擊殺 爽死了

邊有得輸？

年~又過年

創意避年方法

唔知有無驗埋武肺

死全家

幾時到狗王強

可能係「超級病毒」在警總傳播中

係咪輸GME好多

正評數急升

30000 thanks

被毒死

3萬 thank